[突發] 大衛施華加盟皇蘇

竟然

下之前又話99%拉素
皇蘇本身傳都冇傳過
收得咁埋

隻貪錢狗終於肯走

Sorry用錯ac

其實佢仲有冇貨

咪係仲以為佢會去意甲踢下啲養生波

踢巴塞都仲得啦

如果去左拉素 下年意甲應該幾好睇
拉素 國米 阿特蘭大3隊互毆